HKBN 100M 7月到期,求續約

唔想轉,而且舊樓冇1000M/500M
HKBN打黎續約好撚貴,有冇巴打做續約平?

Tg pccw177
Wtsapp 51156457
專人一對一服務